香港讀幼稚園學普通話無得避?

走去望一望，勁多都係普英教學
唔想個女同我講普通話，但小學都好似過半係用普通話?

無人理，唔怪得d細唔個個講普通話好過廣東話

幫推
講大陸話全部都係大陸仔大陸閪
操你媽的b

冇救架啦

有次係銅鑼灣

好多一班班小學生行過

全撚部同同學都係用普通話講野

做乜撚野

香港定大陸

其實香港人每日都比啲狗官靜靜雞咁出賣

呢排check幼稚園先知，
搵親都見到普英雙語，
一係兩文三語不過重視普英，
而且係排名高o個堆。
私立都叫見到全英文。

最慘係小學有相似現象，我諗過多十年無中學生講廣東話，好恐怖

利申:唔識普通話